啱啱離家出走 點算⋯⋯

同屋企人又吵
唉⋯⋯

點解我有追蹤你
去朋友屋企訓兩日熄哂啲野
返到屋企性情大變
大叫我愛中國
要比家人更藍

附近有無啲社區中心可以暫避下？

黎我屋企
利申絲

未有能力嘅 真係唔好衝動 唯有唔理佢地
要知道呢個世界有人支持地平說
你係說服唔到佢地

我都係絲

依家去彩虹 離開咗自己個區先

咁夜 危險呀 有冇朋友屋企去著先呀

打算搵麥記瞓一晚先

唉我仲想聽日去集會發夢⋯⋯

有時諗吓真係寧願5千租間劏房 都好過返屋企對住深藍屋企人

去麥記坐下，或者租酒店訓一晚
唔夠錢既話比個ac黎過比你
再唔係去搵同性手足借宿一晚

過咗一晚都唔知點

依個真

邊區，需要啲咩？

麥記ok 呀安全
但聽日夢遊咪冇晒精神

租酒店啦，我過錢比你，再唔係依家睇下幫唔幫到你book埋

X2

可以收留你 聽日一齊去

我啲gear喺晒屋企

Ps:前線

有咩幫到你?

我身上有𠝹刀，仲要成手血好驚

絲打?

留係屋企真係咁難頂?
政見唔岩我會選擇唔出聲

小撚心 唔好亂去人地屋企 要信得過 最好搵朋友 要錢出聲

我彩雲，過黎
放心屋企有女人

Relax

係

唔比亂黎

絲打留tg傾啦

忍咗好耐

放鬆下 要長期抗爭呀

知道

出到旺角個啲嘅話可以book酒店，200-400/晚
始終安全啲

你pm上面個絲打睇下有咩幫到你啦

去24小時m記

唔好傷害自己 我地香港人全部都會一齊堅持落去

我知啊定係聽日都係好聲好氣翻去拎gear

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

撐住呀絲打 唔好傷害自己呀 咩問題都解決到 我地都係你屋企人

係地鐵站？我都係喎，你係邊個站？

搵7-11阿姐幫你止咗血先

巴打，我明，早幾日都同屋企人吵完，而家用積蓄租酒店住住先，

我搵緊朋友留我但好似瞓哂

做乜鬼野呀你

男人不了唔安全

點解要咁做

我絲

我可以借間屋你住住幾日，我而家都係當佢安全屋用住先

我同女友住，而家佢都係到

酒店，呢個鐘數好平，近日d 酒店又平左好多。

如果讀緊書無錢就出聲

太大壓力，屋企人唔信我有抑鬱

絲打頂住.... 同朋友傾吓偈，散吓心
唔好隨便傷害自己！！！

搵間酒店住返晚先

要咩gear 面巾手套冰袖有多 屋企人方面就易啦 聽日返到去講到自己好愛國就得 唔洗放係心 抗爭要留有用之身呀

你係咪係彩虹附近？

我唔係住果度，可以借休匙俾你自己上去

你俾留上d哥哥姐姐幫你啦乖女， 今日早點休息 聽日約定你2 點架

當佢地發UP瘋啦, 其實同食餓民建聯一樣做法

係啊

喂呀，唔好傷害自己，搵個地邊落腳先啦，聽日兩點維園見呀

你絕對值得你自己既喜愛

你係邊呀
有咩幫到你

我絲 未訓 我住彩虹附近 我出黎去同你租酒店 幫你俾酒店錢啊！

依家酒店都好平架 200-300住到一晚

可唔可以俾 tg 我地吖， 搞掂左今晚先 將來的事訓醒再諗

唔好再自殘啦，睇到心都痛

明白，比人幫下你，見好多絲打都想幫你

同我即刻扔左把𠝹刀！坐定定等手足黎接你，咩都唔好再諗！

唔好傷害自己啦

請小心狗公
請好好保護自己
請不要自殘

絲打幾大？ 想唔想搵外展社工傾兩句

我係彩虹

你唔好咁激動
比樓上既手足幫你

你幫下手足
要車出聲

似係彩虹站
有冇絲打落去搵搵佢？

加油 呢度好多人想幫你
有咩需要出聲

我近彩虹 可惜我唔係絲

絲打 不如講多少少比我地知

去我家 利申巴

搵C打幫你，小心安全，唔好再自殘，馬上揼咗你把𠝹刀

似係月台啲櫈

我地會陪住你架 放心啦 我地所有人都會仆出嚟幫你

我去

搞掂左今晚先再諗啦！ 冇gear 聽日去物資度拎， 你不會是負累， 咁晚你食左野未架？

仲細咩 幾歲呀

多謝你

15

聽日爭你一個 記得出黎呀

如果要人我15分鐘出到彩虹再等其他絲幫你
唔好再界

你自己都小心

你都唔叫自己做小第咩

要幫手出聲

要sheshe了

唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手唔准再𠝹手

你tg我？ 我tg @fkcarrie
我出緊黎 撐住呀

我係彩虹邨 我有個friend過咗嚟搵我 但係我唔想上去（黑社會）

咁唔好上去...

真系有需要可以黎我屋企
但只限女

如果你系仔我一定忍唔到

#同性相吸丫嘛

好人一生平安

你等等有人過緊黎

Tg please 我地好需要你架 比我地幫你啦！

我都係附近，有無需要幫手？

我係彩虹文具舖門口等你啊 你見一個肥妹就係我

唔好上去啦， 等呢度絲打幫你啦， 租一晚酒店先啦！ 冇錢我地夾俾你

彩虹站d櫈唔係紅色

絲打
不如我幫你book間洒店
認真 就算失望不能絕望

樓主搵協青社嘅緊急住宿啦，唔洗擔心
仲有其他社工支援方法，幫你繼續搵

有絲打話： 我係彩虹文具舖門口等你啊 你見一個肥妹就係我

推

絲打 tg : 你tg我？ 我tg @fkcarrie

頂住啊絲打，我好明白你感受，我早幾日都同屋企人吵完，比人趕咗岀屋企。
如果需要幫忙岀聲，但要小心啲，搵返絲打幫。
最緊要記得愛惜自己，扔咗把𠝹刀。
我地聽日見！

唔識去

係囉屌
好似唔洗親自拎房？

你係邊我黎搵你

你係邊呀

絲打快啲搵肥妹仔啦！！

有需要可以搵我大灰熊,係連登幫過好多人
有好人認証

屌你唔好再𠝹啦

我都同屋企人有爭論
盡量同佢地講道理
唔好嘈交
我照樣繼續住照樣出嚟遊行
返屋企啦

我都唔知

唔使擔心，好多人幫緊你架

月台個啲有紅有綠？
平時唔會坐冇留意

去維園訓一晚先

ok 睇完你講
準備同屋企人嘈
收留我ok？
利申巴

冇鎖匙

你係彩虹邨邊個位呀

唔好傷害自己身體 比依度既絲打幫你，好嗎？

我仔黎幫無資格收留你 加油
好彩好多斯(唔識打)打可能幫到你
同你講句加油 你知道有好多同路人唔好再咁DOWN

係咪傻架

影下周圍

你見到乜野

你當連登係5p咩
大佬大個啦

你到底係邊

你無得揀架啦

快啲畀善良肥妹仔幫你先

隧道

你慢慢嚟，等啲絲打幫你

利申，彩虹巴 有咩其他事叫我 好快到

眼見身邊有唔少人因為同屋企鬧翻而離家出走
以及有人三餐不繼
如果真係有需要
可以入去下面嘅Channel睇吓

見到佢隻手就認到

入返個站到等？

有兩條 去啟業定係去地鐵站個條？

唔好再傷害自己，比人幫

收咗站未

絲打頂住 唔好再自殘啊

加油我細個好DOWN都有想過自殺 但跟住明白到自殘唔值
知你仲細 你留返條命可以做到更多 唔好咁傻

你係咪仲認為自己係孤獨? 成個世界得返自己一個人?
你見唔見到大家都想幫你
哩班人仲親過你屋企人 仲比你屋企人更加關心你
你屋企既事, 我理唔到咁多 亦都無資格理
但係成班手足關心你
希望你打開你既心窗 真真正正去理解一下 大家擔心你既心情
你想要咩 講就有

係喎醒唔起

我住離彩虹10分鐘車程 有床位

爸媽深黃好歡迎 我係絲

對呀 有問題要出聲呀 好多人會幫你 唔洗怕唔好意思

絲打，冷靜d先，無野解決唔到，唔好再𠝹自己，我地好多人都願意幫你，你唔好傷害自己

唔好咁傻豬介手
搵絲打幫手過番晚先
不過小心d

似地鐵

小心唔好搵連登嘅人幫手 盡量搵啲識嘅人 冇就搵啲tg社工阿fa阿 最後先上呢到搵人幫

你見唔見邊到大馬路？或者地鐵站
最好回覆hide 一hide 會員先睇到

無錯

喂唔好呀！！

有咩問題慢慢講

可以過數比你住酒店！

收留埋我我都可以同屋企人嘈

我都出走了I know that feel bro

絲打你幾好嗎？
手機有幾多電？ 身上大約有幾錢？
你有冇fps payme? 可以比住少少錢你過夜先
萬大事都有我地 唔好自殘唔好睇唔開
有乜就上黎同我地講 我地會幫你

唔准你傷害自己，你人係邊到？

nice , 等人到 , 唔好亂走

可以打電話搵協青社，24小時都有人聽
有床有食物有水有得沖涼，唔好講發夢嘅嘢就ok啦，我地會幫你

你行返上馬路邊我地接你好唔好？

連登仔自己幫人都要小心啲 宜家網上太撚多鬼

Ok 利申巴

樓主要幫手要出聲呀

屌10年前咩仲玩𠝹手

有冇d咩可以幫到你?(´；ω；`)

約定咗聽日2點維園㗎 快啲休息

樓上有圖

好感動

香港人真係好有愛

去啟德條隊道

唔好做傻事

唔好去厹屋企

我已經日日自己同自己大聲講政見，佢哋已經唔再理我，但佢哋唔耳聾都聽到。潛移默化改變佢思維模式。

Push

善良肥妹絲打加油

見到 行左去彩虹站 行緊返轉頭
我都幾肯定你係妹妹 我三分鐘就行到
唔好再𠝹

我依家出嚟搵樓主，大家搵到佢出個聲等大家放心

有有人見到樓主

睇字都覺得好撚煩

搞咩呀你
唔準你再咁做呀

張圖你覺得靚唔靚

我住離彩虹10分鐘車程 有床位

爸媽深黃好歡迎 我係絲

點都好 信我既pm左先 你再決唔決定上唔上黎

我可以出去接你

樓上絲打 搵到就出句聲
有咩需要就講 屋企有醫療用品 可以拎比你哋

Sorry 手殘hi左負皮

咁夜一個女仔唔好周圍走啊 好危險

搵fd頂一晚先啦

租酒店啦，前幾日唔係有post話200-300有一晚酒店包早餐

企係度一陣

你係咪已經見到樓主？

人地得15歲
做傻野好正常
我巴好多年前都𠝹過2野

未見到

當一個人有負能量就要搵人分擔下
唔好再自己一個

有無絲會去幫手啊，唔得先出手
利串彩虹巴

佢15歲

幫你book酒店自己去check in
咪信陌生人 好多狗公搵食呃細路女上屋企

同屋企真係講多都冇用 又傷感情
過兩日大家下左啖氣就返去啦！
我屋企都係深藍 大家約定唔講政治 邊個講先就係撩交嗌個個

唔好再𠝹手，依到有好多人幫到你
唔可以再犧牲多一個人

上我度

唔好嘈住， 等善良肥妹絲打搵到樓豬先

已安全，去緊尖沙咀

乖， 唔好走住， 張memo紙就甩

好，聽日見

做乜撚野啊 要界都戒班黑警啦

記唔記得，你要頂住呀

有絲打陪？

傻瓜過嚟我到？有地方俾你瞓
我都有自殘傾向唔介意同你傾計
乖啦有我地係到

冇事就好啦

再有需要出聲

最好就講嘢講到連屋企人都驚

喂 成點啦 拿拿聲跟樓上個位絲打 返屋企 聽日兩點呀

另外就算接你個位係絲打 都防人之心不可無 自己都睇路
係巴打就你寧願訓街都唔好跟人走 去訓m記頂住先

（純粹叫佢小心d 接佢個位絲唔好介意）

我岩岩到隧道
不過你安全就好

樓上絲打搵緊你呀，你我埋佢先好冇

不如傾下計
你係咪好唔開心?
你唔係自己一個面對
仲有好多人支持你
講下點解要咁做既?

呀妹企係到欣賞下先

唔好𠝹手，痛感唔代表你存在，你要知道好多人都陪你行呢段路。

借gear比你

絲打 上面好多人想幫你
你俾人哋幫你啊
我知你忍得辛苦控制唔到自己
但我feel到你對自己仲有希望
唔想自己就咁算
所以我哋呢到好多人都想幫你
我哋都一齊行呢條路

未必真係明你感受 但係我哋會試下
大家都係同路人
呢個世界唔係淨係得你屋企人同反對者聲音
仲有我哋攬攬啦

心痛!
唔好再做傷害自己既事!
受傷，可以是偉大 -> 不幸被射爆眼既前線醫護
但自殘絕對係對手足既一種侮辱，冇一個人是命賤，要愛惜自己，知道嗎?
唔好再咁做啦T.T

黎我屋企 一樣係絲

其實點解要𠝹自己?個心境係點
自己個心已經好受傷, 係想比人發現自己真係好受傷?
可能我太細膽，極崩潰果時都只想斬人唔會想斬自己(雖然幻想完都冇做過

係呀 新聞話宜家啲酒店冇人住 二百幾蚊一晚咋
Book酒店住 過咗今晚先算
唔夠錢呢到啲哥哥姐姐全部都願意幫你

過去做乜？有無人陪你

辛苦哂 你真係好人 你都要小心

takecare掉咗吧界刀佢 過來人
界刀曾經俾我好似護身符咁既感覺
界既時候感覺啲痛都好似由氣球飛出嚟咁
但其實佢傷得最深係過幾年變成疤痕既時候,
希望絲打你今晚安全搵個地方過咗夜先
之後一定要搵個信賴既人傾下
你已經做緊做勇敢既嘢,生存
相信自己可以的

唔好再傷害自己 上到前線我會照顧你 咁你平時都要照顧自己先得㗎

辛苦哂

果個位突然會出緊尖沙咀

有d驚啵

痴漢發現

乖啦 幫你book幾晚酒店
你住幾日先好無 反正依加酒店平

等等，小妹妹邊個陪緊佢？

手足咁夜一個女仔唔好周圍行
有無錢係身,租一晚酒店/ 賓館落腳先

好撚MK呀啲界手圖
咩年代呀 2019啦大佬

樓主 一句講曬咪撚跟男性走 咪咁易信人
寧去訓m記 自己睇路

弱智囉仲有得係點 正常人點會傷害自己黎發洩

其實我地無人接左佢，佢真係ok?

的士

絲打你係邊啊？做咩會無啦啦出尖咀

絲打唔好傷害自己 姐姐抱抱
你今晚打算點啊？
一個女仔危險啊

屌你老母啦死9公
人地真係好唔開心嫁呢家

你係邊？我揸車過黎搵你，擺低錢俾你即走，唔使驚會對你做咩

利申：我係巴打

係囉，仲要呢個時間

訓醒再重新出發

辛苦了

呢位c打走左末？

邊個接左你

你可唔可以俾返少少同理心

去尖沙咀做咩

我唔認同傷害自己嘅行為 但講嘢唔使咁嘅

係唔係有絲打陪緊樓主去尖咀

樓主呢

好撚似狗呀講野咁撚無人性
咩年代啦 2019年啦
唔該個人質素進步啲啦

喂你去尖咀做咩？
有有人陪住你？
自己一個？

唔好亂咁跟人走啊....
真係安全先好

講下出去做乜，會唔會有人陪或搵人先

我諗佢自己 一個人緊

尖沙咀好多酒店300一晩
我諗絲打應該已經幫佢搵咗地方過夜

你老母生你出黎就弱智

可以tg我，我係附近，黎兜你

宜家無左大陸人，香港啲正常酒店好平，租一間休息一晚，有咩聽日先算啦，你身上唔夠錢我地可以payme你架

唉，去左尖咀就真係幫唔到手

M記 醫院 都係可以考慮既地方,
be safe

陪佢去尖嘴嗰位絲覆下post

唔好咁好觀住，佢答一句唔答一句咁

小心狗公.. 其他絲打幫幫佢

樓上好似無人搵到佢

唔好意思 語氣重左
樓主希望你唔會嬲

冷靜 仲要繼續打仗的

報下平安好喎
同埋唔好再傷害自己

保護自己啦 萬事小心

可唔可以聽日見，我哋冇得絕望架啦

係
最驚覆果個都唔知係咪佢咋

揾個女手足黎幫下收留下樓主啦

我見佢唔到 岩岩有兩個巴都去左隧道一齊搵
依家肥妹要慢步行返屋企

應機plz
你自己一個定點？

樓主留tg 過錢比你住酒店

出黎兕風嗎?

條友睇樣似個d 中二病末期傻仔黎

樓主去咗邊 報平安啊

真，唔好咁易信男人。仲有𠝹刀唔係傷人用（包括自己）。
頂唔順真係要搵信得過嘅人/社工傾傾佢，放係心嘅壓力好大。最後818 維園見

絲打辛苦了
返去休息一下

留住名先

辛苦你

樓主邊個同你去尖沙咀啊？

樓主回下唔該

溫馨提示: 搵人面對面傾係好事，但唔好隨便相信異性，咩人都有，唔想有女手足比人姦完棄屍

心情好番就快D番屋企啦，唔鐘意屋企人可以等大個D搬出黎住ga，不要再傷害自己

辛苦妳喇

屌嘅就係你班無腦自殘撚 自己都唔錫自己想人地點幫你 食屎啦

你留個tg啦 唔好周圍走啦

唔知師兄識唔識處理抑鬱症病人/唔開心既人
Instead of blame 佢點解唔開心/點解做傻事/唔好咁啦
你應該去諗同佢情緒，同佢講你未必完全明白
但一定會願意聽支持佢同佢一齊需對

記得報平安啊 好多人擔心你

尖沙咀邊度，有咩做？

屌 唔係啊
呢到無人搵到樓主？
佢又同邊個一齊？

萬大事有我地撐你 有咩要幫嘅即管出聲

辛苦哂大家

樓主，我可以來車你去你想去的地方/借架車比你休息

太危險，有冇fd屋企去到？

安全第一plz 有需要出聲就得 大把人幫你

你自己一個？

搵發夢嘅手足

似玩9大家同情心

屌 我肯定佢單機

我都想知點解佢搵幫手又係啦啦走左去，好多手足出左去搵佢

去緊邊，出去搵fd定單拖？

你邊區 近既可以幫下忙

喂,有無人陪緊你?

報平安啊

絲打去尖沙咀係唔係有地方住
冇我地可以幫你book酒店
最緊要安全
覆一覆我地
好擔心你

唔知師兄識唔識處理抑鬱症病人/唔開心既人
Instead of blame 佢點解唔開心/點解做傻事/唔好咁啦
你應該去認同佢情緒，同佢講你未必完全明白
但一定會願意聽支持佢同佢一齊面對

我可以幫你bk幾日酒店 反正依排酒店平
小心安全！

樓主，可以報平安嗎？
如有需要，可以借宿
利申：絲

搵fd

男定女呀，唔好搵狗公

唔該哂肥妹絲打

夜麻麻一個𡃁妹唔好自己一個喺街亂走 乖喇

巴定絲啊？
要小心啊

阿妹，去搵熟人？
識得先好 唔好亂跟人

發夢手足係邊個？
女仔？你岩岩講果個黑社會？

單拖搭的士

打比90881023
協青24小時外展
可以有人有車接你返去住一晚先

妹妹去咗安全地方未?
You’re not alone,呢度大家都陪著你!

夠唔夠錢嫁

去緊搵果個男定女？

搵手足ok
有人陪就得
有咩事要幫手出聲
留個tg比你
尖沙咀都可以十分鐘內到

冇囉⋯

你無事就好了 你宜家點啊？

日日聽紅歌，
鬧撚老豆老母，唔用國貨正漢奸

信得過既人下嘛？
唔好亂黎呀

唔理係咪搏同情，係手足就要幫

聽日見！

絲打
我明白你好辛苦
所以要用睇得到、感受得到既痛黎發洩出你內心果種無形既痛苦
但係錯既唔係你
我希望你唔好傷害自己
你可以試下喊 搵個沙包狂打 狂食野 狂講粗口 狂做自己鍾意做既事
日後你會望住自己成手「la」
唔敢再著短袖上衣出街
到時就會後悔
見你宜家界得唔算太深 處理得好既話應該唔會太覺眼
希望你及時停手

我訓先

記得聽日見呀妹

DLLM 係咪癡撚線嫁
界鳩自己界到成手血又傷口係咪會威D?
唔開心就搵人傾啦DIU
連自己都唔撚愛鍚點撚樣去做社運啊

唔好去男仔屋企

絲，我覺得搵自己fd會好啲嘅

有朋友就好了，早點休息

好多人關心你快啲搵個絲打幫手啦

狗公就收鳩聲啦屌

就算親的都好 都要搵女人同性啊

唔好咁啦，仲細咩！冇地方訓我可以幫你俾酒店錢，唔好亂搵人

嗰個走咗
發夢嘅手足係識得過

呢d行為...你有無15歲

你唔明抑鬱嘅人點諗

總之唔好自己一個
負能量只會越來越重

手足幾歲

睇到扯火
你想點 成個post既人都關心幫你
定你開緊膠post撚狗？
唔好逼人鬧你 你拿拿聲講清楚 時地人 之後想點

我個朋友係尖沙咀幫我俾

一定要揾女手足

姐係仔？唔好比人有機可乘
見到出面個搵食post都on9

咁都好啲，take care，聽日要見到你

去尖沙咀搵酒店定點？
唔該你好好休息 聽日仲要係維園見

屌 擺明講笑

啱

點都好 去到就報個平安

辛苦你了

Sor 想講下笑only 我道歉

絲

點諗又點
首先係應該搵人傾而唔係界鳩自己
連呢樣野都做唔到只會害鳩自己 害鳩其他手足

記得到咗安全地方報個平安
如果唔係姐姐會瞓唔著

過來人也 曾經可以話界到上癮
個心痛到唔知用咩方法解決
唯有介手 依家睇番啲疤痕
真係覺得自己好傻 好多事 其實都有方法解決
或者用時間沖淡
唔好傷害自己 仲有好多人好錫你支持你幫你
例如我地
所以唔好再介手啦傻妹

Take care

似撚我地多啲...

聽聞有人黐到成間房都係共產黨啲標語，仲有毛澤東張相喺房門再黐「爹親娘親不及毛主席親」

你哋唔好再講啲咁負面嘅訊息
佢應該冇事
佢自己應該想靜下
ps係佢fd共用ac

佢呢啲留言會害死人

唔準你界自己,係都界我啦

知道！

識就ok啦，小心啲
聽日維園見
今晚好好休息
唔好再傷害自己啦好唔好

咪撚跟男性走 我講多次
就算佢同你發夢識 唔代表佢一定係好人

嘩 睇到扯火 總於明點解唔好生女 心血少真係唔掂

咁就得啦
聽日瞓醒係度報個平安啦
另外你岩岩見到既果張圖 你想要一張手畫我都可以畫比你
作為交換條件係你要丟左你把刀
你買過把我唔理你,依加手上果把丟左先

忍啦如果無獨立能力

Mk妹係咁㗎啦 喺到濫用人哋嘅同情心 點知開撚完個po之後又唔使人哋幫 真係當呢度Facebook咁

搵唔到其他方法

好好照顧佢

保護自己

唔係個個人天生堅強嘅
每個人承受能力都唔同
唔需要睇小其他人

協青深宵外展隊
由每晚十時至翌日早上六時，駕駛外展車在街上尋找十八歲以下離家出走或無家可歸的青年人，把他們帶到安全的地方。
9088 1023 (24小時求助熱線)
WhatsApp （只限晚上10點至早上6點)

危機住宿中心 – 男童中心/女童中心
為8-21歲有需要的青年人，提供緊急住宿服務，並提供個人及家庭輔導、治療及發展性小組活動、日常生活技能訓練。
2898 2464 (男童中心)
2898 3299 (女童中心)

樓主你去尖沙咀安全嗎？
擔心你
有無需要搵協青幫手呀？
佢地有緊急住宿服務提供呀。

你有需要都可tg我，
tamjaithreegor

利申：普通社工一名

收皮la港父
認真少少得唔得
ps係佢fd

唔辛苦嫁 你好好休息 聽日維園見好嗎
希望有一日我可以比個抱抱你啊

利申 絲

連登原來咁多好人⋯⋯❤️

真

有絲打幫手未呀？

認真定時報個平安，我樓上留左tg比你
有咩需要出聲，十分鐘內會到尖沙咀

利申：同女友一齊出車，唔會得我一個

抑鬱唔會咁諗囉，佢地只係不斷會有唔好嘅念頭，我地要做嘅係陪住佢，而唔係要話佢點解唔愛錫自己

你咁樣界手要心理開解下喎
為咩事呢 感情問題?

屌你老母 唔話得就咪撚上連登啦 呢個乜撚嘢人都有 唔啱聽嘅說話都有好多

我成段野200%認真

好撚mk 咩年代

我望住自己d疤痕望到病好左都變返有病

靠你喇手足

有成班手足係到陪你

開口埋口就mk就濫用同情心，死咗係咪入你數。有時抑鬱係冇人幫到，但比到有人仲關心佢都係一種幫助

MK就唔會企前線啦⋯⋯

做鐘意做既野
鐵意食野就食野
打機就打機
訓覺就訓覺

利申：我都有抑鬱，間唔中發作

高質社工

仲搭緊的士

辛苦你了。你自已都要小心，肥妹一個行返屋企都好危險

你既痛楚，就係我地既痛楚
你𠝹下，等於𠝹我地十下
不過我唔會叫你唔好𠝹

要痛就一齊痛，血流就一齊流

你係邊呀？ 我黎陪你？
我都住附近
利申 絲

𠝹手就mk 咩年代⋯⋯

洗唔洗過錢比你住晚酒店

唔好用前線黎攞光環 我覺得你侮辱晒 15歲又𠝹手又識埋d黑社會

90年代

乖 我地好多人都明嘅

你下次咪再傷害自己啦好無
我地呢啲同你三唔識七嘅哥哥姐姐見到你咁樣會心痛㗎
最多下次你揾個fd子當佢係沙包咁打發洩啦

利申 講笑咋吓

你覺得抑鬱嘅人應該搵人傾
但其實佢地根本做唔倒
你知唔知抑鬱有咩病徵？
其一係佢地大部份都無動力做呀
Don't blame the victim, please
利申：心理學jj，都抑鬱過

唔關事，mk都可以企前線架

唔好傷害自己, 唔夠錢生活主動開聲. 好多人幫你.

係邊？

想要感受疼可以用橡根,,以前個輔導老師介紹過 畫畫都得 聽歌都得 一次過喊曬出嚟啦
唔好飲酒,飲完係好爽 但之後跌返落嚟個下會好大反差
有咩就同我地講啦 妹妹

係你屋企人既錯，唔係你既錯
唔好傷害自己

搵個安全地方訓一晚先

冇事早d 休息
保重

其實你想點

絲打好好照顧自己呀
而家酒店好平 你要錢開句聲大把人借俾你呀
記得唔好亂咁跟陌生人走

14年果時做前線,比棍打到手骨折
差唔多要成年先好返
先畫得返公仔

習大大萬歲

好。

Hey 出黎見個面 比兩張飯卷你 陪你飲可樂 吹吹水 順便包一包你個傷口好嗎？ 我有地方可以比你訓一夜 可以放心既係我唔係係同一個地方 你可以自己一個安靜休息然後聽日去維園

話去幫樓主嗰D
自己要小心

抑鬱最需要人陪佢
唔需要講任何你咁樣做幾蠢幾蠢/未來會有好轉
佢地其實係知道咁做好傻
但搵唔到解決壓力既方法

傻妹唔好再傷害自己
傷害自己痛嘅只有自己 人地不痛不癢㗎
父母唔明白你 但我地會明白
道不同不相為謀
肚唔肚餓 有無錢食飯或者要換嘅衫係身？
需要嘅話同我講 錢可以即過數
但衫可能要聽日先比到
我係絲 唔好覺得尷尬或者唔好意思

你要咩gear？ 我聽日拎比你！等我放低gear之後, 我再通知你自己去拎！再唔係我放係智能櫃，你自己去拎吧！

話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心
話去幫樓主嗰D 自己要小心

乖啦 要錫自己多D
其實我曾經都好似你咁做過 屋企人都係唔理解… 自己偷偷地睇醫生…
身邊有冇信任嘅人講？有冇睇過醫生？
都係果句啦 姐姐抱抱!!

記住呢條路有好多人陪你行
唔好做傻事事

依家2點 你去訓m記 訓醒再食個25蚊餐
之後2點到維園 8點完場返屋企食飯
你個行程就係咁簡單 冇其他野

成個行程 冇參觀人地屋企 冇飲酒 冇參觀酒店

望返啲疤痕總會有啲心酸 有啲傷心
但係要相信自己
既然都病好咗 既然都由個窿走出嚟
就將啲疤痕當做樹既年輪一樣
成為自己既歷史
可以心酸 但無需要被佢影響
病好就做想做既嘢啦
ps我覺得病好咗 個人面皮厚咗少少 無咁在意他人眼光

屌係我
同佢共用ac

咪撚跟任何男性走！

？

佢隻手點

唔太清楚

唔理你係咪假膠 要床黎朗屏

下? 仲有無流血

D關係咁撚亂既喂 又男又女

做乜9

好你老母咩三更半夜開埋d咁嘅po搞到咁撚多人擔心你 照顧好自己啦

唔洗理佢啦， 正白痴仔

希望大家理解情緒病
有d野你好易就做到
但對於情緒病既人黎講未必係一件佢做到既事
好似你感冒病到好攰 你都唔會想勉強返工返學咁

利申：唔識 純9up 將心比己咁諗

小心啲呀 快啲穩到達安全嘅地方 唔好唔記得我地相約咗要係煲底除低口罩相見
傻妹 唔好再傷害自己啦知唔知呀 留疤一啲都唔好玩架

見到都想嘔

性格使然 即使你唔主動講佢地都會係度不停詆毀手足 有時真係一肚火

屌 依加成班手足比佢撚狗咁撚呀
唔洗幫就咪耍鳩人啦 搞到手足半夜三更都出去搵佢
On9

做自己平時鐘意做嘅嘢
做運動？食嘢？大叫粗口？
如果朋友陪唔到你 我地都可以陪你做
同你去空矌嘅地方不斷叫屌你老母都得
最緊要你開心 之後去解決問題
仲有啊 去搵朋友一定要搵正面支持比到力量嘅朋友你 而唔係去同你一齊介手嘅朋友啊！

講多次佢唔係假膠
真心有需要
我係佢fd大家共用ac
佢真絲

仆街死啦on9仔

有愛

佢個fd子睇落都係鳩鳩地 有啲擔心了

認真睇左少少已經頂唔順 救命

疏

對比荃灣手足
同各位受傷義士
你呢啲自殘簡直係侮辱

冷靜啲先 你而家係邊

唔好咁啦佢仲細
唔識諗嘢啫

咁你盡幫佢啦
幫唔到都開解下

你估個個屋企啲人都一樣咩？你屋企人你預得住，人哋未必

感謝你照顧樓主啊
辛苦你了
有咩事再上黎講啊～

連登有愛
樓主撐住
呢度好多人幫你

我可以話明白你嘅感受但係過咗咁多年又唔係好記得呢種感受

呢種世界好似得返自己明自己嘅感受

但係大個諗返係MK 㗎，不過邊個冇青春過啊，無年少輕狂過。離家出走我試過，嗌交嗌到話唔返學要出黎做野我試過，雖然未試過政治問題同屋企人嗌交，不過到頭來，都係會返屋企，死死地氣又好甘心自願又好，屋企始終係屋企。

每個人有唔同嘅角度去思考，佢哋唔肯企你角度諗，咪你企係佢哋角度諗，再唔係咪唔好同佢地傾囉，15歲仲細，過多幾年，諗返轉頭所有嘢都好似我咁，好似好記得又好似冇咩會記得。

煩惱係大定細，決定權係自己度，唔係其他人決定。

需要幫忙出聲
講就有

妹妹, 有冇payme acc
過幾百蚊你租晚酒店啦

唔準再介手知唔知
就算全世界唔愛你, 你都要用自己

想發洩就喊同叫! 唔好流血!

應該唔係佢照顧緊

喂，係邊呀你，車你去搵地方止血先啦

我建議佢血書寫連儂牆
比較有意義

其實建議你如果有下次嘅話
搵晒方法都無人幫先上嚟求救
因為好心人真係咩都唔理會仆出去救咗先
但你轉個頭又自己行走 話搵朋友幫
唔用亂咁濫用人同情心

絲打你放低把𠝹刀好嗎？

關咩事？義士受傷，同佢因為屋企受傷係兩回事

駁唔到？

如果聽日之後你仲未有地方瞓
可以搵我 我住九龍灣一間房有上下格兩張床 屋企人全部深黃 不過地方就淺窄啲
如果信唔過我 我可以payme之類俾你租住酒店
最緊要安全同有地方休息知唔知

利申 絲

宜家點?

但唔係話共用acc?
sorry 混亂左

你畀佢靜下得唔得？
佢細個唔撚識諗嘢啫

屌, 又block 多個

我好怕其他人既眼光 所以一直著長袖衫
所以有少少走未走得返出黎
但叫做唔太影響到自己生活
成日諗點先可以整走d疤痕
我果d真係又長又粗

Sorry樓主 有小小騎劫

Totally agger 係真係會無動力做任何野

絲打你仲好細個
萬大事有我哋成班人喺度陪住你
你仲有大把日子過
早幾日我都𠝹完 想用痛感提醒自己有幾苦
但後尾後悔 因為疤疤同痛其實全部自己受
你𠝹手 只係發泄到 但冇人同你分擔到痛苦
乖乖跟住樓上幫你嘅絲打
大家都好關心你 需要你一路行落去
一齊見住香港重光嘅一日
快啲抌走把𠝹刀！！唔準你再𠝹

叫佢搵m記坐呀
15歲 女 依家2點 情緒不穩

你係佢個fd 重留言做乜鬼
叫佢搵安全地方啦

我有個單位放緊賣暫時無人住你可以住住先。

有需要就唔該你男個個唔好成日無啦啦插嘴得唔得 搞到我地都唔知同緊邊個講野 大佬

話鳩佢竟然俾人屌返我轉頭吹鳩漲

駁乜撚?

駁你點解由你老母個閪捐出來?

有啦港父
佢應該安全
佢應該想靜下啩

自己一個去搭的士？
朋友全部訓曬？
但共用ac個朋友仲未訓？
仲可以出post?
坐係屋企出post都唔出去搵自己朋友？

各位巴絲自己諗啦！最後我希望你真係假膠
如果你真係需要gear既真心膠，我再諗下可以點比你吧。

我依家照着短袖衫... 睇自已幾時可以無視其他人眼光...

俾個戶口，過數俾你book 地方訓

想靜仲上黎連登開po？佢自己就靜啦 有幾多人擔心緊佢你知唔知 屌你老母

你屋企人犯左法

你都唔準再𠝹啊 我地會擔心㗎知無

我要俾個hug你地 無得唔要

我瞓先啦
頂唔順,今日做左成日哨兵
圍住海心周圍行左十幾個圈

咁我都唔係同佢好熟
我又唔喺佢隔離
wts佢未覆
你唔信就算

唔好傷害自己啦 亲

樓主你今晚應該係幾唔開心
除左抑鬱 應該仲有bpd發作 是嗎
你應該明我講乜的
大個了 返屋企自己搞掂個傷口
聽日大家仲要出去 仲要打醒精神應付唔同既野
唔好要呢度既手足擔心你 搞到唔肯訓教
返屋企 自己搞掂傷口 食藥 聽日見

你都唔係大好多咋 識諗就唔會成日彈出黎插嘴 搞到有人真心想幫手都搵唔到當事人講

你幾歲啊Ching 我認真問

頂住 大家都好辛苦但會過去的

話去幫樓主嗰D 自己要小心

17呀

嬲撚到你 隔住個mon都feel到你個閪樣

我住彩虹, 洗唔洗揾人傾下?

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

好la我依個fd 唔再講嘢
夜啲去再覆機就係佢真人
多謝大家關心

Ok 明哂

係呀 閪緊你

sorry 我自己住
我就係唔知先問佢係咪咁難頂

樓主仲細冇經濟能力 唔搵方法解決個相處問題唔得

佢當然需要冷靜！
但你呢個共用ac的所謂朋友更加需要冷靜！
佢情緒唔穩定，你就唔好用人地ac留言啦
佢入返個ac見到d回覆佢會點諗？
所以我希望你少說話，多做事。
唔好再留言

一齊撐落去 需要咩出聲就得
同路人 一定撐

你屋企人唔愛你唔緊要呀
你要愛你自己呀
你對香港好緊要
對我地好緊要㗎
好多人同你一齊寂寞緊
香港人要自強不息
唔好再傷害自己喇

最多聽日唔上前綫，少去一日好過你去到畀人拉鳩埋
休息下，唔好再自殘

夜媽媽一個女仔在街危險

我唔理你真膠定假膠
你係連登開post係真係會有好多巴絲打會出嚟搵你
你知唔知大家都好撚擔心你？

唔好亂黎呀！
睇到都心痛

唔洗理屋企人諗咩架，放低把刀先。
無錢無地方住，我可以暫借，唔好傷害自己呀！

未成年上連登真係唔知講咩好

今晚𠝹手玩血
聽日可以包保鮮紙擋椒
咪玩啦你

見人女仔𠝹手
成堆狗公同情佢
唔怪得之mk次次都有呢招

靜吓就咪撚上嚟開post
愈睇愈嬲 其實依加係想點

唔好傷害自己好唔好 我地好需要你

我都係，同屋企人想法分別太太太大，但係出來自己生活，各方面都係錢，忍辱負重，以戰養戰，只要能明辯是非，懂得分析對錯，忍一下，等機會，試下0消費，看下大約一個月用幾多錢 再作長遠打算

巴又好絲又好，我有一單位放賣緊如果走頭無路可以借俾你地住住先，不過需要打掃一下，上手租客好差，另外我係不會同住，而且需要開門俾AA睇樓，如果真係需要就話我知以解你地燃眉之急。

絲打自己保重呀 每個手足都係好重要嘅家人

好人一生平安

多謝通知

真，仲要一時男一時女

上邊已經有幾隻

你宜家係邊

佢咁細個 又話屋企人唔信佢有情緒病
我諗佢冇睇過醫生… 我驚佢唔明你講咩

唉 唔小心睇得明

大家算啦

冷靜小小先 同屋企人嘈 唔洗玩到𠝹手架
你依家係邊到 搵手足過黎同你止左血先啦

從今日•起不要再討論任何事，減少吵架

洗唔洗同姐姐傾下先？
利申絲

你係邊？

搵左朋友傾緊計

ching你係咪reply錯

唔好理,真定假啦
一日唔講野 一日都唔知佢想點
不如佢自己諗清楚在話比大家知
大家唔係唔幫佢 都就黎成2點
聽日仲要繼續去發夢 大家留返D體力

我答你 屋企人真係可以好難頂
屋企人令到我咁多年都以為係我本人抑鬱
點知係佢地令到我日日都好唔開心
宜家就算無錢都要返part time搬出嚟住 完
有啲嘢係永遠唔會改變到
最好嘅辦法係遠離佢

會有人理解你，你唔準咁傻!話過齊上齊落過

喂！係咪想隻揪啊你 唔準再𠝹

真係認識嘅朋友？

同意 你有無咩計劃 一陣去邊啊？

隔離post有狗公直頭呃埋蝦條啦 真係求下各位mk妹 錫身呀唔該 我地出黎撞子彈唔係俾你地班狗公黎食女架仆街

冇錢出聲，噤比你

無事嘛

我地幫下佢地啦唉

絲打，屋企人唔明白你，你仲有成大班同路人
我諗你應該好痛苦，不如講出黎啦，會舒服啲
我可以同你傾通宵嫁，如果你唔介意既話
唔好放棄呀，大家都好需要你，香港仲好需要你
捱住呀

點撚樣啊， 第一日上連登， 呢度成日都有人離家出走， 成日都有人話要自殺架啦

係咪本身認識嘅女性朋友?

如果真係有需要，你fb搵鄺神，佢團隊應該幫到你

冇事就好

有需要嘅話嚟九龍城，無錢嘅話幫你比的士，有間房比你

連登堅多人自殺
以前成日係感情台玩 成日都會見到

G持

辜負咗樓上肥妹仔仆去搵佢
重點係親自回一句唔該都無就走咗去

絲 你點呀 出聲啦
唔好再𠝹啦
無係邊呀 保護自己

點都好 你得15歲就心情平復d之後 死死地氣都好 你都返左屋企先 之後先慢慢諗

你仲係唔係附近？有需要記得出聲。特別咁夜。要錢搭的士既講聲就得。

同你一樣
點解仲要令自己痛
要傷害緊係傷害人地，特別係仇家啦

尼個幫到你

點解呢個post咁怪， 都唔似連登人講野既

呀女
你十五歲了
要識分咩係可信
如果你真係需要，你要搵可信既人幫你
你試下聯絡鄺神團隊
註冊社工，真心愛港人既議員！

有問題就搵方法解決

我就唔會批評佢自唔自私
你知唔知抑鬱好撚難受 嚴重會有恐慌症 果種感覺好似就黎即刻死咁
陷左入個情緒度 能夠識行路都已經叫叻啦

放低把刀 馬上處理好傷口

叫佢冷靜啲返屋企啦
一激動就𠝹手
習慣咗就次撚次都𠝹手
過兩日又結焦
但屋企啲矛盾無撚解決過

要說服人認同你立場
首先處理好自己情緒
要理性 冷靜
下下被情緒帶住走
兩個激動嘅人係傾唔到任何嘢

請乜自殘

放低左 同朋友傾緊計

我知點解有追蹤你啦
你係咪讀潮公

我同你情況一樣
自己搬左出黎住幾日酒店

屌你聽日瞓醒記得係返哩度報平安

冷靜
你成手血總點上去前線幫手啊

Hello! 知道你呢一刻有好多想法未能同人分享
覺得好無助又未能即時幫自己搵到一個出口去抒發先會選擇去傷害自己
我相信你都唔想咁做 你都覺得痛 但就係無其他辦法
但我同時都希望你知道 有好多人想幫你 亦可以幫到你嫁
你絕對唔係一個人 只要你願意 你並不孤單
真係嫁 打90881023 搵協青的外展社工幫手
佢地可以讓你有安全的地方落腳 可以有人照顧
如果你真係擔心都可以先打電話去同佢地傾下計了解一下先
呢個時間一個女仔 仲要得15歲係出面係好危險
我地每一個都擔心你 你都要搵方法幫自己呀
同你手上又有傷害要處理 唔盡快處理 可能會發炎嫁
總之 要保護好自己 打90881023啦！

屌,咁多潮公既咩

傾計釋放壓力就算 千其唔好因為呢啲壓力而去吸毒放鬆自己
因為我見你上面話去搵黑社會

你又係?邊年?

有心人👍👍👍👍👍👍❤️

2007

你處理好傷口未？ 未處理好嘅就處理咗先
聽日仲需要你！

你着緊個條褲我都有

我17

支持 加油 哩段時間大家都唔易過
天將降大任於斯人也 必先苦其心志
抗爭路好漫長 所以更要好好照顧珍惜自己

JJ Chan d朋友

乖啦 唔好再𠝹啦
點解要傷害自己

師弟你好

絲打，我唔認識你，亦都未必能夠理解你。但如果你有需要，依度好多人都願意陪伴你

屌你掉撚左把刀先啦，比狗索到麻撚煩

狗乜撚嘢公
唔關男女事
比著平時我都會屌柒呢啲po
但無經濟能力食住要靠屋企嘅發夢細路仔喺呢段時間承受緊啲咩，我地點會明
我發夢幾次都有中學生細路仔單拖埋黎問可唔可以組隊
所以比較敏感
就算真係真心咗，比假膠撚，又有乜所謂？

番到屋企 之後 兩老做任何野都挑剔佢地唔夠愛國 好文革咁 批鬥佢 我先最愛國

我係ccpass f6
我fd絲唔係

我應該識你

喂唔準再界手呀
姐姐我中一果陣又好似你咁界
知唔知我之後幾後悔呀
勁核突呀

影響我返工
茶咩除疤膏都無用
最後去做左好多次激光用左5萬幾蚊

好撚戇鳩

我果班班主任係戴影雲老師

要愛惜自己呀
同路人見到好心痛

me too
你留tg contect你？

唔知仲係唔係度
訓導主任哨牙張

乖 掉左把𠝹刀先 我明你好唔開心好無助
但你呢家傷左 傷口會好易受細菌感染架
快啲去止左血先啦
屋企就唔好理佢地講啲咩
講乜都唔好理
唔開心既喊出黎 同自己身邊信得過既朋友傾下

夜喇乖啦 唔好再𠝹喇痛架傻女

留tg 大家傾下偈？

無錯...我覺得樓主真係好需要有人幫

唔好𠝹手
有疤會唔靚
太大力割到條根或者動脈就大件事
連登成班手足係到，見到你受傷我地都唔好受
當係為左我地唔好𠝹手

借宿果到走得一時走唔到一世
特別係你十五歲羽翼未豐
但呢段時間唔想返屋企想專心發夢
我地呢班連登仔一定幫得就幫
有咩需要出聲講就得唔好客氣

但千奇唔好跟陌生人返屋企

本身想幫下割手妹妹，
發現你原來身邊都係負能量朋友，
建議結識多d正面樂觀的朋友，
個人會開心d
有需要搵社工啦
你上到連登，即係上到google
明愛尼d NGO應該幫到你

唔好咁做呀
全香港嘅手足都會好唔開心架
個個人都好愛你
有咩事大家一齊諗點解決
睇到個心好痛
一個都不能少呀

去網吧 利申 成日比趕

係共用ac搞到件事好膠

都係果句 雖然有好多人會關心你 但唔好隨便起網上信人
實在無地方去今晚M記 聽朝睇下有無社福機構幫到你

喂好痛呀
前線對手好重要嫁

唔使咁衝動喎

真 鄺俊宇？

啱去M記瞓一晚先 聽日再算啦

人人思考方式唔同
明明人地對我唔好 我仲一齊傷我自己？
上黎開po求救都係一種方法 但記得唔好輕易信人！特別係異性
約人都唔好約偏僻地方

求下你唔好自殘 同我一齊捱落去啊屌你
我真係求下你 咪再同我諗自殺自殘 林鄭傷都未傷又未撚死 你自己就想死 你對得住7百萬個香港人咩 我知道好多人都好灰我都好灰 但係要堅持落去 有咩就搵信得過的人傾計或者e到好多人陪你 你唔係得自己一個 亦唔會只有你自己一個 第時係煲底下面 你就會望到就有700萬個香港人企係你後面

到底最近係唔係有好多新人?

出post唔等於求救

係度出post係搵人傾計

搵左人幫未??
有無錢休息/食野?

絲打加油，齊上齊落
有乜需要岀聲。

黎我到
屋企冇人
利申絲

可以比gear你 有需要就回我啊

𠝹乜野手
你知唔知留左疤痕
幾多遮瑕都遮唔到
呢刻可能覺得冇一個人愛你
但大家都好擔心你
鬧你既都係因為好急想知你安唔安全
唔好傷害自己
聽日一出汗傷口就痛 值得咩

家家有本難念的經啊

宜家點？

有咩都可以同我地傾下
我地聽你講好無

唔好再傷害自己啦

on9 咩年代 老實講咁唔識諗大家點幫樓主都無用

所以咪話
好似知點解有追蹤你
但係我唔知你係乜水

可以係agoda果d book間酒店房俾你去訓

你留個tg
我可能識你
我今年f6

係屋企忍
出黎做野後努力搵錢搬出去
我支持你呀

只要有一息尚存 都仲有希望ga
一定要長命過黑警同d人形垃圾

我係絲 如果你想要家庭溫暖 我做你家姐啦

好心疼😭我明抑鬱到一個點係會好想整痛自己，但乖啦唔好戒手😭比我地幫下你🙏🏻🙏🏻🙏🏻咩都ok，可以傾計，可以比gear你，聽日可以一齊發夢😭

唔好傷害自己
明白抑鬱係辛苦
你唔係孤單嫁 我地大家都陪住你
唔好訓M記啦 危險啊
你有需要講低 我地幫你book酒店啦
養足精神聽日去發夢～
唔好覺得欠咗我地
如果想過d就健健康康咁繼續成長
畢業之後請我地飲返茶就得啦！
加油啊

想好過d*

唔好傷害自己
好多手足等緊你

要咩gear 我全部有多 齊裝 你想點拎都得

真心 有冇地方落腳
洗唔洗幫你book間酒店訓兩晚先
唔好再自殘 咁樣對任何事都冇幫助

佢地買外國嘢嘅時候話佢地叛國，係屋企唱國歌，佢地唔跟住唱就鬧佢地港獨

樓主唔好再講咁多個人信息
呢個社會好陰險

岩岩留左比你 唔知你見唔見到

樓主，唔好再傷害自己身體
對手好緊要，之後仲要繼續抗爭。抑鬱睇醫生可以康復架。

快d搵個地方休息先，聽日818集會加油

唔識留tg
不如你留

其實airbnb有啲hostel都係百幾蚊晚
有張床可以訓下

唉 點解要咁

愛惜自己，先有力愛香港嫁麻！

屌個tg唔係c打架

你依家係安全地方未啊

好心痛啊5好再傷害自己
抑鬱係辛苦但係你可以搵人傾5好收收埋埋
你5好5記得聽日5可以少左你
早d休息養足精神 聽日一齊發下夢
約定你，維園見

唔好再界，你會後悔，尤其做咗媽媽之後，小朋友會問你！
我已經係20幾年前界，d疤都仲好明顯，我當初都係同父母嘈開始界，記住任何人唔錫你都唔好理，自己一定要錫自己，等屋企人訓咗就好返去，總有一日佢哋會明你，年輕人辛苦你喇…

人在彩虹 有無野幫到手

快啲搵個地方休息，聽日維園見啊！

我都係彩虹有咩幫到你

樓主丟左把𠝹刀去啦
夜媽媽一陣比啲狗查到就話你有攻擊性武器

你咁樣同睇到有人係上面企跳，就係下面快，要跳就唔該快d嘅人有咩分別？

來我度住

過來人，希望勸到你唔好再𠝹。

病發嘅時候𠝹手個心係會舒服啲，但係醒返見到成地血就會開始後悔，會諗自己究竟為咗咩。我隻手應該過100條疤，最深嘅喺同一個位𠝹咗6 7次，啲疤應該好難好返，有時無意見到自己啲疤會令自己情緒低落返，諗返唔開心嘅嘢，又再𠝹嚟抒發情緒。

所以襯依家傷口唔深，真係真係唔好再𠝹，如果唔係會陷入越𠝹越唔開心嘅循環。我燥鬱未斷尾但係已經戒咗𠝹手，信我，唔好再𠝹，睇個醫生食啲藥真係會好好多，加油。

如果你聽日出唔到，我出埋你嗰份。
818 香港人 維園見

呢個鐘數屋企人訓晒啦，早d番去訓，訓醒早d出來，聽日D7林奠

因政見而離家出走/被人趕走的巴絲同我入來！

你搵到安全地方未?

唔好傷害自己
命只有一條
仲有 一個女仔係外面要小心

彩德幫到你嗎?明天順便去818

可唔可以留個tg我地聯絡，甚至有人直接出到街等你黎，大家真系擔心。唔好比我地咁擔心你好冇，我地會訓唔著

樓主有大家支持你

返屋企啦
同佢地劃定界線 屋企內唔傾政治
你有你黃 佢有佢藍
你唔洗阻佢罵廢青 佢都唔好阻你夢遊
講真你未有經濟能力 始終都需要同屋企人妥協
唔好比太多壓力自己 唔洗一定要說服佢地變黃
好好溝通傾掂數 唔好比佢地控制你行為就夠

➕🦑❗️🌞

Cu time

Dom哂所有外國製造既電器
強制要用國貨
邊個拒絕就批邊個

絲打 唔知你睇唔睇到
我都係呢個禮拜離家出走
大致經歷同你一樣
有好心人屋企開賓館
將我暫時收留住
好似仲有位
佢係暫時免租
可以既話覆一覆我
我地再同屋主講講
留個位比你
放心 安全既

記住 唔好放棄
當一出走果刻我絕對明白係咩心情
無人無物 得返自己一個
我一個禮拜前身上得返28蚊
都可以捱得到
希望你見到呢個信息
再覆一覆我
唔好放棄!

家人係會隨住你長大而離開你生活圈，但係你既身體係屬於你既，如果你自己都唔鍚自己，點會有人珍視你呢？ 千其唔好咁樣去肢體傷害自己，學習找出口去舒緩自己的情緒．朋友唔岩傾就去擴闊生活圈，上下興趣班、做下義工都係識Ｄ正能量人仕既好方法，認知多Ｄ自己唔識既野，唔好俾眼前問題困住你自己啊～～！

家人嘛～～就算你出到社會開工，總也會遇倒營光藍or扮中立既人，你要學習唔好同呢Ｄ人拗，冷眼、笑看～ 你都知每個人既智慧都有分高低，你又何苦要弱智既人明白你既思路既～～ 不如搵返Ｄ同道人吹下水好過啦(例如黎 LIHKG)

當你學識唔係"事事都俾反應、廢檸時同Ｄ人拗"收放自如就係你既修養了； 用倒一世架～～

如果你呢刻仲響街外,返去罷,只要每次想開口反駁or拗時,心中數1-10,俾10秒自己唔好去點火; 一場吵架只要唔talk back係開唔倒戰既; 你返去春個涼就上床訓,天日大把明白你既人一起行. 你加油呀唔好自己鑽牛角尖

加油絲打，撐住。
唔好再界手，界完幫唔到你啲乜。
幫到你嘅係我地，即管搵我地
一齊加油。

唔比家用話要用嚟捐去大陸發展祖國

請各位熟讀

徐緣 十八種建制

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

明愛向晴軒有避靜服務

好多謝你哋
我會去睇醫生嘗試去唔𠝹手
連登好有愛

絲打 唔想去人地屋企打擾
可以聯絡我
我都係離家出走
有好心人開賓館
自己一間房
暫時免費比你住1至2個月
唔好再訓m記喇
女仔一個好危險
你覆一覆我啦

我依家忐忑緊翻唔翻屋企
好想拎gear但又好柒

🌐港人自救 - 借宿 & 流動救護車Channel link:

____
3. 求宿求飯傾計有咩要幫手都好，pm @eyeforeye @dunleavemealone
@ugotafrdinme
如求宿請註明區域、性別、怕唔怕貓狗。
宿位飯位區域見下表宿飯總滙
____
4. 餐廳供飯
餐廳供膳係其中一位ADMIN好熟嘅CAFE，
佢地由老闆到員工都支持各位手足，絕對可以放心。
暫時運作方式係：
1️⃣需要嘅手足PM
@dunleavemealone
TelegramID同食飯時間
（Admin會PM返鋪頭名同地址比你）
2️⃣Admin每朝會集齊人數比老闆
3️⃣大家跟時間上去食飯就OK！（食幾多餐都得！）

因為未知需要幾多份餐，暫時唔開放捐款，
之前聯絡過想課金既朋友留意。

-以下為抒情文-
其實比起物資同錢，班細路最需要嘅係實際支持，
所以8月5希望大家一齊罷工，唔係請假罷工，
係真正癱瘓個城市。

希望大家再諗真D，你罷工一日，可能可以令班細路唔洗坐監同食蛋。
——

5. 如果手足可以提供住家飯（可以供埋宿優先）可以📩pm：
@dunleavemealone
@ugotafrdinme
@shirokumasan
@dogsbitehard
註明供飯時間、區域、有無寵物。
如可供埋宿，請註明埋可供宿至幾時、可接收人數、有否限男女、telegram ID。

⚠️為防有鬼，請自動影一影個人八達通、學生證、卡片或會員證俾我地做記錄
遮部分名部分樣for safety reason
____
宿飯總滙

【鑑於宿位眾多，我地暫時只列地區，有需要隨時PM查詢啦！】

外國
New York

新界（*有住家飯）
西貢| 坑口| 將軍澳*| 寶琳*
葵芳| 葵興| 葵涌| 荃灣| 荃灣西
元朗| 元朗世宙| 元朗錦繡| 錦上路*
朗屏*| 朗屏工業區
兆康| 屯門| 屯門西鐵站| 屯門碼頭| 屯門藍地
天水圍*| 八鄉| 八鄉錦田| 深井
沙田*|石門*| 大圍| 馬鞍山*| 火炭
大埔| 大埔林村| 大埔近太和站
粉嶺| 西沙路*| 上水

港島（*有住家飯）
杏花邨| 柴灣*| 筲箕灣*
西灣河*| 太古*| 鰂魚涌
北角| 砲台山| 天后
銅鑼灣| 灣仔*
中環半山| 上環
西營盤| 石塘咀
堅離地城| 港大站
南區| 香港仔| 黃竹坑

九龍（*有住家飯）
觀塘| 油塘*
秀茂坪| 牛頭角*| 九龍灣| 安達
九龍城*| 土瓜灣
新蒲崗| 慈雲山
旺角*| 太子| 大角咀
何文田| 紅磡 *
佐敦*| 尖沙咀
深水埗| 長沙灣| 荔枝角

離島（*有住家飯）
東涌| 青衣北| 青衣

————————————
粉嶺區教會及大圍站教會
3/8起可以提供小食及住宿，需預約，有需要請pm admin

————————————
灣仔cafe 可以提供食物、wifi、充電、廁所
星期一至五 1400-2100
星期六日 1100-2100
發夢後過夜10位（無床）

有需要pm administers

多謝你啊但唔想麻煩到人

你加我tg
我都係過來人
有咩幫到盡幫

嗰個唔係我嚟我同朋友共用ac

唔好再界

第時點著靚衫
點拖男朋友仔

大過仔女問你點解你點答

早d休息聽日維園見

每次見到血會好興奮忍唔住

冇人開門 屋企人似係瞓咗

要珍惜成日鍚住自己呀～！好快就大個之後去幫助人架～！ 加油

絲打你加一加我
你有無換既衣物
依家咩位置呀

我冇事！打算瞓屋企天台

好耐冇拍拖 已經放棄咗愛情

返咗去先啦，be water 能屈能伸

手足你都搵個地方訓下先啦

屋企天台

你而家點呀？安全？

如果你係打算離家出走
我唔會阻止你
我屋企都係深藍
而我都係呢個原因出左黎
要出走既
帶3套換既衫褲
差電器
gear
總之大約係咁
有咩問題唔好收埋
一定有人會幫你

坐咗係屋企後樓梯 好忐忑

快Ｄ返去訓啦，好多事情並冇你諗得咁差既～

o車你大不了返去唔alright先再出返黎嚕～～～ 俾個選擇自己嘛～～ 返去當自己聾左啞左，柯完尿飲杯水就上床訓～ 屋企人藍色姐～佢都要訓架～～ 你唔好嘈字企就得啦．

訓返５粒鐘６粒鐘再出來做大事

係朋友度住一排先啦，屋企人口硬心軟

我依家連門口都入唔到
老母唔聽我電話
㩒鐘會好尷尬

個post做乜鳩

不如你搵間賓館訓一晚啦，錢我地幫你搞掂佢

依家有冇fd陪你

老母係唔會唔開門俾你既，老母係唔會想個女夜媽媽響條街上面； 佢就算唔識點同你溝通，都唔會有老母想個１５歲女唔知走左去邊既．

天mon光你返去叮當叫佢開門，例雞話你兩句啦，好閒姐～又咪係十零秒既事～～ １０秒後你可以響自己地頭訓教上電，點都好過你依家去一個唔識既地方，生保床冇教好訓． 咁既數你識計冇？

有時同屋企人係要厚顏Ｄ，騎騎笑又一日啦

有諗過但我屋企人會吵我幾粒鐘 好癡線

屋企門口

tg pls

翻屋企啦乖 訓翻幾粒鐘 聽日一齊發夢

冇勇氣㩒屋企鐘⋯⋯啊啊啊

tg pls
老人家想同你傾下 ❤️

夜媽媽一個女仔好危險

p.s岩岩其中一個係尖沙咀既人

你只需要放下你既諗法，開口好平靜講句："哦．．．知道喇對唔住，你唔好嬲啦"

Ｄ癲左既人只要你唔好同佢一樣咁癲，"順毛劣"佢３幾秒講句唔好意思，你唔好嬲，通常佢都冇你乎，點都好過你talk back 就會展開大戰．

識講認衰既一句唔好意思,並唔係叫你跪低,而係令你慳返好多時間

快D返去啦,佢一開門就話"對唔住呀嘈醒你." 出奇不已嚇一嚇佢

（笑）

傻妹 快D返入去,柯liu liu 飲杯水就上床訓

絲？

㩒鐘啦，加個tg?

絲呀 tg phone call 試下我 都得呀

你問佢哋拎啦 唔方便連登擺tg

比個機會我同你傾陣 tg? ❤️

你俾tg我啦 好尷尬

then you add me?

前𠴱排我都走左 最尾咪又係翻屋企同屋企人講對唔住 唔洗怕柒 有我同你一齊柒 老土講一句 屋企人邊有隔夜仇

忐忑啊啊啊

dreamdreamjim

❤️辛苦哂你地啦
乖 香港有你地係福氣

唔好同屋企人吵架啦 :(

我早排都同屋企嘈，老豆藍絲，老母黃絲
一返到屋企又問我做乜唔去遊行
屌你啦唔通去完返屋企又同你講咩

你都去到門口，做咩做野做一半架～～ 按鐘下～～仲咩虐待自己，越諗得多就越自困，行到門口連鐘都唔按，即係仲唗行返黎既時間

按左鐘，自然會識認對，唔駛諗咁多～[url][/url]

事源係我打過電話俾老母 但唔鬼聽我電話

乖啦 而家七月十四 唔想見到朋友仔就快翻屋企

㩒佢鐘仔啦

屌

樓主唔駛怕

你按左鐘，佢開定唔開你就知道下一步，唔需要思前想後．

幻想俾狗追，你依家唯一選項就入返屋企

講就易做好難

yes try try first

如果可以用上前線嘅勇氣擺落去就好

同意 禁左鐘你就知下一步點行

好吧我試試

我都係咁同屋企嘈
現在自己租屋住

上一份工被炒！返緊炒散

㩒咗冇人理

青春真係好可愛

多謝各位巴打絲打 我媽子開咗門俾我
乜都冇講

我住大埔可借宿，屋企有絲

成功俾你哋氹掂

口硬心軟

按多兩下啦，人地訓緊教架，一分鐘都冇你就放棄 ， 企耐Ｄ，每１５秒按一次，按足４次１分鐘

情願M記或熟友，太多釣魚成份
一切小心

快D訓 靜間見

點算點樣先可以報答你哋依班香港人❤️

Why要咁

太好! 你可以照add我，我覺得我地住得近，有乜第時我可以幫手!

快Ｄ訓喇乖女，下次唔駛"思想自虐"自己呀～ 冇你想得咁差的．

聽日2點維園
夜晚嘅話 前線見

始終佢唔放心自己個女夜媽媽仲係外面 佢一定捱眼訓等你翻去

維園見，快啲訓

對自己好
不流血 不受傷 不被捕 不𠝹手
就已經夠

絲打 加油 ！

我地都係一家人 洗鬼報答

雖然好多謝你哋但我已經放棄咗依個世界

我冇講過我住邊㗎喎

冇！佢瞓咗

條隧道近你嗎？

香港人真係好可愛❤️

返到家，就早少少休息，對手記得包紮好

我唔係住彩虹

咁近唔近架？

一定會！唔想俾催淚彈“拿”到個傷口

世界無放棄你

下次唔好再自殘

被世界遺棄不可怕

可以啊 旺角道天橋我都有份整記得去參觀

最需要改進既係你呢個放棄既思想，我呢位廢中之柴非常感謝你地每個年青人，你地對我地香港人不知幾有影響力，冇你地咁堅定勇敢香港已響６月玩完，所以請你唔好睇低自己，你係好有用好有價值既～！

快Ｄ去訓，起碼訓返四粒鐘，聽日出黎時多多幫忙身邊既人，唔好放棄身邊需要你既人呀

希望啦⋯⋯唉

病發忍唔住

我轉返個 tg ID 啦
同我要訓了

你有需要找我就reply 我啲回應

你都早啲訓 💪🏻
要錫住自己呀

我加唔切啊！你留多次

幾個站啦

我應承你 ，我會去睇架 !
但你要應承我 對自己好點

加唔加我tg？我可以create link again 😂

會㗎喇 可以啊

長沙灣果個我有份幫手，得閒去參觀下

Add咗啦

可以啊

巴打 邊個位？我又睇下先

add埋，我要改id

元州邨

要講句 hi wor
ngor ng chi bin gor hai nei ah

我會找日特登去睇

絲打返到屋企就好好休息下 各位聽日維園見

你做乜撚嘢

啱啊

同感

絲打做咩仲唔訓啊

同感 早幾年瘋狂自隊 果下個感想係 望住啲血流出黎 心情好舒暢雖然好番 但成手刀痕

仲要話最衰而家冇文革如果唔係實捉兩老去打靶

聽住無論點都好
你仲有兩百萬個屋企人
你出事佢地會傷心
唔可以再失去任何一個屋企人
香港未來等緊你
我地他日煲底除口罩相見
好似尖沙咀個晚咁
一齊玩一齊開心

樓主點樣呀

一諗起聽日就好驚自己令香港人輸

岩岩先到你個po

要𠝹去𠝹黑警,唔好𠝹自己.

點解要界手咁傻囡

笑出黎

𠝹到先得嫁

唔好諗喇 抖下先有精神出黎

Hey
如果再有機會被逼離家出走，可以搵外展社工
佢地有車車你返去間中心，彩虹最近就係b仔呢間

: 香港小童群益會
: 香港小童群益會賽馬會慈雲山青少年綜合服務中心
「夜貓子民」東九龍夜青服務隊 : 九龍觀塘廣田邨廣田商場 212 室 : 2347 2733
: 2347 4450
: ktyot@bgca.org.hk
: 6776 3343

唔好流連街頭，比龜逗/遇壞人都唔好
希望幫到你

見到咁多尋晚嘅留言
香港人果然好有愛

唔好傷害自己啊

同佢地講埋咪撚去外國，邊個去外國邊個比我斬，係去都去中國

咪玩啦女，有需要既出聲，當買贖罪券又好
利申:今日會出去

同感，屋企人深藍到仆街